達哥：我就會忍辱負重去到嗰個位，最尾上到去先一嘢蹺起佢

2年前嘅達哥專訪

想改變 令世界更美好

「咁一個地方總有優點缺點，唔會十全十美，你估伊甸園咩大佬？正如我咁講，都係不斷想進步，我想傳達想改變，令到佢更美好，希望改到啦，但當然全世界都有無力感，都市一定係會有，點解啊？因為有社會階級，啲嘢未必到你控制吖嘛。」陳錦鴻會撲出來問，公平咩？「呢個世界從來無公平的遊戲，你想破壞佢吖嘛，咁你𠵱家有無足夠嘅力量？無嘅時候你就要踏踏實實，都係要行返嗰條路，可能最後你上到去會發現呢個世界其實就係咁，但你要上到去先有資格講呢樣嘢，當你係蟻民階段，無人會聽你講；如果你畀我，我就會忍辱負重去到嗰個位，最尾上到去先一嘢蹺起佢。」類似的對白，陳某筆下的司馬懿有一句：「不如選定最強者，助紂為虐，火速平定天下之後，篡位改政。」但到底仲達後來都成了個見死不救、妥協無底線的半個魔頭﹕「咁我好老實講，三歲定八十，都好難變，個core都係咁上下，唔通好似佐助咁突然癲晒咩。」

懷疑達哥一直做緊臥底
投共但其實保衛緊香港

人唔笑狗都吠啦

但到底仲達後來都成了個見死不救、妥協無底線的半個魔頭

樓主你走先, 我頂住

達哥=汪精衛=宇智波鼬

欣賞你標題同內容相符，唔係標題黨，但達哥唔重要，真忍辱到時就知

達哥嘗試走入建制黎推翻建制

走緊當年李登輝條路

唔怪得不斷接中資政府廣告

真兄弟一定明 反達既希望可以檢討下

邊個再反達唔好怪我唔客氣

達哥我好掛住你

咸左

上哂位搵夠錢咪一嘢蹺起咗班兄弟囉

遲可係下任創新科技局副局長
唔好問我點解知

達哥=華人嘅戈巴卓夫

真兄弟就明

咪上左位之後一野反觀眾枱言行合一

Ming囝都係

達明一派係香港KOL投共先鋒

達哥滲透緊中共

好似當年李登輝係國民黨上完位
之後扶植民進黨一樣

我諗林鄭同成個港共政府都係咁

當你係蟻民階段，無人會聽你講；如果你畀我，我就會忍辱負重去到嗰個位，最尾上到去先一嘢蹺起佢。

達哥上位就係為左建立勢力抗共

下話 我都練緊降龍龍18掌

偽君子

要搵到 自己條長坂橋
「達語」有云，人生，一定要搵到自己條長坂橋。他的長坂橋是「表達」這個媒介，終極目標是要改變世界，拍短片是牛刀小試，畢業後加入電視台做PA，望由低學起，員工福利是，每天上班可以一路看《叛逆的魯魯修》一路剪宣傳片，代價卻是返朝早九點放凌晨三點的「非人」人生：「我一畢業時已經係最霉嘅狀態，人工又嚴重低於大學生平均水平。」同是中文系畢業的同學，出來當老師也有兩萬元，他呢？忙到沒時間花錢，最多到飯堂叫燒味飯時加多味變雙併，名副其實「喊出嚟」﹕「我知道我要捱過去，快速走過，怨唔係我優先要做嘅嘢，我係，快速要，擒上去，脫離呢個困局。」